整體上我覺得呢個禮拜局部癱瘓香港幾成功

1）叫做第一個突破，好好既學習，做得唔好既應該檢討反思改進

2）行動升級左，運動持續進行中，無變到死氣沈沈，無係沈默中滅亡

3）將運動升級慢慢潛移默化入港豬各個階層，令佢地慢慢適應運動，逼佢地參與其中同表態（無論支持定反對），無人可以置身事外

4）世界各地領袖有反應，打嘴炮又好，有行動又好，將香港情況繼續暴露係世界目光

5）中大撒退係好好既示威模範展現，有進有退，緊守be water理念

罷工返工都好開心 輕輕鬆鬆又一星期

［區選］藍絲散水運動，正式開始

一直揾唔到藉口罷工既市民表示高興

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

下星期一定唔會再係咁易塞路架喇
我地要諗諗計 對家都變緊陣 而家清曬d RB 少左野用黎塞
同埋實預左帶藍屍出黎斬人殺人

仲逼到mitch mcconnell用hotline加快個act,雖然唔係完全關癱瘓事

推